今日仲得閒上連登 = 垃圾

520節後第一個假期也不帶小姐姐小哥哥吃好買好的你也太渣了吧

身為垃圾 很對不起

未打J嘅入一入嚟

條街好多人維權,阻撚住哂我飲星巴克

過來我們上水玩兒

上水得水貨大媽，我要小姐姐

依度有

唔知佢講乜鳩，不過好想中間塞條腸仔

星期日要喺屋企瞓覺

不了

樓主，你在那裡

唔錯